on9 d藍絲已經傳緊係美國放毒搞到武漢肺炎

話說啱啱返到屋企 就即刻聽到家中藍絲講 on9 嘢

: 我
: 家中藍絲

On9: 啱啱聽到呀 原來武漢肺炎係美國係中國播毒㗎 你有冇聽過呀？

我: 我冇聽過呀 我淨係聽過係武漢d人收左美國佬錢扮病搞事咋

之後冇再理佢 嗱嗱林去左沖涼入房

藍絲真係好 on9 嘅生物 成日傳埋d假到仆街嘅野

為左個對佢無好過嘅極權阿諛奉承 完全唔知咩心態

諗落同支那人無分別 有叻一定係自己威 有野衰就一定係人地嘅錯 自己永遠無問題 屌那星

集思廣益下 藍絲而家傳緊呢d野

係應該導佢去返正確方向

定還是同佢鬥鳩噏呢

例如：武漢 d人而家係到搞事呀 收左美國佬錢扮病 諗住搞獨立 之前出埋臨時政府聲明 所以中央先至要封城 其實係戒嚴宵禁

（帶返頭盔先 上面講d野未經證實 唔係想傳假消息 只係當故事講下 同大家傾下計交流下）

721

831

101

五大訴求 缺一不可

P4 又唔信

光復香港 時代革命

支那永遠係佢啱 人地錯
明明p4 係合理地推論出嚟
其實唔啱聽咪揀唔信住囉
D on9 係要on99屈人
但明明咩證據都無
懷疑係聽左何志光

就算係又有咩所謂, 最緊要係全黨清光

個回覆好正

叫佢哋咪轉移視線....係咪自己P4爆咗病毒出嚟，嫁禍美國人......
佢哋咁多cctv, check 下啲美國點放毒？就係d邪惡政權成日用埋d歪理毒害人性同人心，不如叫佢承認天譴啦⋯⋯

美國放毒仲同支那簽協議做乜
有水魚劏日日唔使做收錢會毒死個傻仔咩

太睇少呢班blue shit啦
某藍親戚：係美國特登拎去果度扮到好似P4實驗室泄漏咁

我：

比錯正皮
9UP IS OK
無圖邊有得救

大家要袋定樣野鳩噏